不再守城 用番12/11 圍魏救趙強度開花 有冇得諗？

過左兩晚， 大家都意識到， 再守城落去只會擴大對運動不利因數。分化，互屌，軍心散漫，失去目標。

但12/11晚既開花， 係有史以黎最有效，最成功直擊政府要害。直正做到對準政權。

如果守軍鬆綁出番去，拎番主動權，相信威力更大。

集思廣益，一定要今日之內解決死局。
記住！中共玩分化手段係最陰險，最悲劣。
段狗信，poly互屌果d，過左去， 不如遲d再傾。
依家最重要係槍口一致對外！

歡迎討論

自推

好多介乎勇武同和理非之間嘅人平時唔會出黎
係要有大單野激起佢地嘅動力先會出黎
無緣無故好難喺短時間有大動員力

困係據點入面既安全感，同安逸會令人慢慢八去動力。話哂都練左兩日兵， 不如主動出擊

去到咁上下林鄭會幫手吹雞

又有風向 ....

今次港共最大國際醜聞係軍警攻打大學 , 直接加速左人權法快速通過 , 大學一定唔棄得

推 大學朋友 自己同自己朋友組隊 唔好比臥底知去邊

我相信出過一次就會出第二次， 就算係和理非， 塞下路都有幫助
中環， 觀塘就係例子

突襲 地點你懂的

單新聞已經上哂國際頭版兩日， 等佢自己發酵就可以。
冇狗再攻， 守黎冇意思。
就算再攻，都已經證明左我地有能力即時動員反擊防守

你老母就風向，守城都唔係轉大學，毫無意義，拎守中大既決心去攻政總已經贏左

真係睇大家點睇依坐城同未來方向
佢係有戰略需要，有新界東嘅交通命脈
如果有個要塞喺到，可以好快啲封鎖到新界東嘅交通，無論搞三罷定勇武其實都好有用。而且之前整落咁多武器喺中大，要運好大量出去用其實係幾方便
但有人覺得要be water，喺自己區到搞返，噉就係唔同策略搞嘅嘢

我覺得揸正哂春袋，而家無計用盡方法內外分化，完！

再守，只會變成雨革 2.0

諗諗當年雨革衰乜就得。

推

依家兩間大學， 就見識到中共玩分能既技倆有幾強。
至少我地吸取過雨革教訓。再俾不利因數擴大落去就麻煩

雨革有喺佔領區做百幾枝火魔，軍器倉同練兵咩？
今次守城器係淨係為守面守，而係有戰略用途

有意思咩